---
layout: post
title: "app发布"
date: 2017-06-06 +0800
categories: jekyll update
tags: Android
excerpt: 本篇文件讲解如何发布自己的app应用
---
#### 1.Build>Generate Signed APK...,第一次使用我们需要点击“Create new...”来生成一个Key Store
![](/img/publish_app01.png)
#### 2.填写要生成到的文件，密码，等等，validity是有效期，如果没有特殊要求默认就好了
![](/img/publish_app02.png)
#### 3.完成上一步后我们会返回到第一步的界面，next
![](/img/publish_app03.png)
#### 4.APK文件生成完成以后会在屏幕上显示如图信息，点击链接我们即可进入apk所在的文件夹
![](/img/publish_app04.png)
#### 5.之后便可以登录[360移动开放平台](http://dev.360.cn/) 或其他平台发布生成的软件
